{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048984",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029804?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 마인드글램퍼스글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ホームページでリアルタイム予約をご確認いただけます。 当日予約をご希望の場合は電話予約のみ承ります。 予約された客室人数以外の訪問客は入室できず、客室別の最大収容人数は2人です。 ロータス1とロータス2の客室は家族に限り最大4人まで可能です。 チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 18時以降の到着時には事前に連絡が必要であり、保護者の同伴なしの未成年者の入室は不可能です。 グランピングはキャンプとして、宿泊時に暖かい服と個人用品を持参することをお勧めします。 商業的な撮影は事前に協議が必要で、ペットの立ち入りは絶対禁止です。 客室内では肉類、海産物、油がたくさん飛び散る食べ物と香りの強い食べ物の調理が不可能であり、禁煙が施行されます。 夜11時以降に騒音が発生した場合は、警告後に強制退室措置がとられます。 予約とご利用の際には注意事項を熟知してください。 リアルタイム予約の特性上、重複予約が発生することがあり、利用不可の案内を受けた場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時には手数料が発生することがあります。 キャンセル料は、割引が適用される前の通常価格に基づいて策定されます。 追加人数料金はご予約の際に決済されない場合があり、最大人数を超える入室はできません。 レイトチェックインの際には事前にご連絡ください。 業者の物品の破損や紛失の際には弁償していただく必要があります。 ペット連れの場合は、入室が制限される場合があります。 当日予約後に入室できないことがありますので、事前にご確認ください。 保護者を同伴しない未成年者の入室は不可であり、未使用の予約件に対する払い戻しはできません。 付帯施設とアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。 業者のイメージと実際に異なる場合がありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約はどこで確認できますか？",
            "answer": "ホームページでリアルタイム予約をご確認いただけます。"
        },
        {
            "question": "当日予約をしたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "当日予約をご希望の場合は電話予約のみ承ります。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数以外の訪問客は入室できますか？",
            "answer": "予約された客室人数以外の訪問客は入室できず、客室別の最大収容人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "最大4人まで宿泊できる客室はありますか？",
            "answer": "ロータス1とロータス2の客室は家族に限り最大4人まで可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで入室できますか？",
            "answer": "18時以降の到着時には事前に連絡が必要であり、保護者の同伴なしの未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "グランピングで持参すべきものはありますか？",
            "answer": "グランピングはキャンプとして、宿泊時に暖かい服と個人用品を持参することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "商業的な撮影は可能ですか？",
            "answer": "商業的な撮影は事前に協議が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペットの立ち入りは絶対禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理できる食べ物はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、海産物、油がたくさん飛び散る食べ物と香りの強い食べ物の調理が不可能であり、禁煙が施行されます。"
        },
        {
            "question": "夜11時以降に騒音があった場合はどうなりますか？",
            "answer": "夜11時以降に騒音が発生した場合は、警告後に強制退室措置がとられます。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約とご利用の際には注意事項を熟知してください。リアルタイム予約の特性上、重複予約が発生することがあり、利用不可の案内を受けた場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は発生しますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時には手数料が発生することがあります。キャンセル料は、割引が適用される前の通常価格に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金はご予約の際に決済されない場合があり、最大人数を超える入室はできません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "レイトチェックインの際には事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "業者の物品が破損または紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "業者の物品の破損や紛失の際には弁償していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合は、入室が制限される場合があります。当日予約後に入室できないことがありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の保護者なしでの入室は可能ですか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者の入室は不可であり、未使用の予約件に対する払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは変更されることがありますか？",
            "answer": "付帯施設とアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。業者のイメージと実際に異なる場合がありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 618,
        "QA": 859
    }
}